張 學 友 開 個 唱 暗 諷 填 海 華 是 廢 老

張學友唱完《不經不覺》、《春風秋雨》再唱《你的名字我的姓氏》，揀番之前影觀眾錫嗰一對出嚟，咁啱今日呢位女觀眾生日，學友即場唱英文生日歌。學友又送咗一幅當時兩人錫嘅相做禮物，又寫上祝福語同簽名。學友話同團隊出咗120分力：「估唔到自己就快6張嘢（60歲），仲諗做唔做到，嚟到219場，證明我係得嘅。」之後唱《愛是永恆》同《祝福》。

個rundown 仲係同2016 一樣

輸曬d錢有得唔番工咩

話唔係填氹都唔信
正常以佢成世人賺到嘅錢洗乜開到咁密除非投資失利

劇聞佢老婆好撚癲,怪獸家長又重潔癖自己同個仔咩都要用最好,要住最好讀最好,又係鐘意投訢撚,另外本身又勁貪錢又愛投資仲要勁孤寒,所以學友洗費好撚大下,要不停揾錢供養兩位!!

歌迷想聽咪開囉

歌星張學友和妻子羅美薇狂炒菲傭的情況，或已出現多年，去年7月遭張家解僱的前菲傭爆料，指羅美薇曾形容她是第60個被炒的菲傭。去年8月至今，張家又換了7名菲傭，估計被炒菲傭或接近70人。

張學友已被本地菲傭界謔稱為「 Terminator」（殲滅者）。他前日表示，被列入黑名單與他向警方告發前菲傭 Preslyn-saga Catacutan偷竊家中信件和相片有關。她於去年底被判入獄半年，其後上訴，獲減刑至三個月。

牛華出口術霸足三年紅館黃金countdown 檔期
(2018)如果唔係華仔出口術應該學友開

咁都Spin到
利害利害

學友無仔

女囉 咪又係要養